［求救］Timelapse一問

係Mac到用緊timelapse assembler 24fps 300張jpeg 轉出嚟段片120mb到係咪正常？ 如果唔正常 有咩timelapse 既software好用

pish

lightroom